求救！有銀屑病 搽左藥糕都無用

我屋企人有 成日唔想出街 仲想死
手手腳腳背脊頭都係 又痕 又多甩皮
睇左西醫 搽藥膏 但無用
仲有無咩方法？ 只係想著到短褲出街

糕你老母